洪興同路 和勝同路

洪興同路 和勝同路
成班黑幫黑警心接近
日日毆鳩過路人

還拖無用 投訴無用
隨便扑濕不驚拘捕
護著我走過馬路 正是你

齊齊進攻黑警黑幫息息相關
夠晒那渣攻擊班細路
替我打開走佬的空間 大sir明白我

情同兩手一起扑濕一起開槍
飛腿批爭都不需要負責
我犯了法 你護送我
日漸腐敗淪為變黑幫隻狗 禽獸

Lm

利申：撐警

有冇同路人

其實點先羸到班禽獸
有冇認真討論

利申：撐警#@

組團唱歌去幫佢地打氣

呢首好正喎 冇人唱

高汁

沒有最黑，只有更黑